香港人一條心 向港獨說不

50 個都嫌多
屌你老味 上連燈呃細路去集會
正仆街

希望每次活動拉D
捉燃曬你班港毒燃入去